{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 다은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際は下記のお知らせをご確認ください。 チェックインの際、未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、保護者なしで訪問すると宿泊不可となり、払い戻しはできません。 また、予約状況はリアルタイムで更新されず、重複予約が発生する可能性があります。 この場合、先に決済された予約が優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料金は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由での払い戻しはできません。 入室のご利用時間につきましては、バーベキューやプールをはじめとする様々な施設をご利用いただけます。 バーベキューは個別または屋外共用場で利用でき、屋外共用場はボラムとソダム客室には客室前に個別バーベキュースペースがあり、ドダム、ガオン、アラム客室は別途の個別バーベキュースペースがあります。 バーベキューの準備時間は22時までで、利用時間は23時までです。 炭とグリルは炭、グリル、軍手、アルミホイルで構成されており、価格は2人基準で20,000ウォンで追加時5,000ウォンです。 IPTVとWi-Fiは全客室でご利用いただけます。 プールは一般プールとして運営され、利用可能な期間は6月8日から9月16日までで、利用時間は15時から20時までです。 水着で入場できます。 マートとコンビニは東幕海水浴場の前に位置しており、車で2~3分の距離にあり、利用が非常に便利です。 駐車は最大11台まで可能で、東幕海水浴場も車で2~3分の距離に位置しています。 ペンション周辺には東幕海水浴場、長花里日没眺望地、カンファルージュ、電灯寺、マニ山、ソクモド自然休養林など様々な観光地があり、楽しい旅行を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、保護者なしで訪問すると宿泊不可となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されず、重複予約が発生する可能性があります。先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやプールなどの施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューやプールなどの施設の利用時間は、入室のご利用時間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの準備時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの準備時間は22時までで、利用時間は23時までです。バーベキューセットの価格は2人基準で20,000ウォンで追加時は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間と時間帯はいつですか？",
            "answer": "プールの利用可能な期間は6月8日から9月16日までで、利用時間は15時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海水浴場、長花里日没眺望地、カンファルージュ、電灯寺、マニ山、ソクモド自然休養林など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 486
    }
}